今年即將開張嘅新商場K11 Musea好似好正

為迎接十周年慶典，K11 宣佈集團創立至今最具前瞻性的項目「K11 MUSEA」將於2019年第三季面世。全新國際旗艦店 K11 MUSEA 位於 Victoria Dockside 的心臟地帶，其嶄新的體驗式購物藝術館經營理念，勢將為香港零售業掀開新一頁。

靈感來自「海邊的希臘女神」

K11 MUSEA，音讀：meu-see-ah，名字靈感來自古希臘神話主司文學、科學、藝術以及知識泉源的繆斯女神。K11 MUSEA 坐落於尖沙咀300萬平方呎國際藝術設計新地標 Victoria Dockside 之內，是 K11 零售王國旗下備受矚目的最新項目。為滿足著重體驗並熱愛旅遊的全球千禧世代，集團為這群高消費族誠意打造集零售、藝術、文化、娛樂以及餐飲等世界級體驗於一身的 K11 MUSEA ，務求成為一眾旅遊達人的目的地。K11 MUSEA 將於2019年開幕，標誌着 K11 集團正式邁向下一個豐盛十年。

被譽為 K11 購物藝術館中最極致體現的 K11 MUSEA，樓高十層，匯聚眾多國際品牌，其中不少為首度進駐香港、以全新概念登場的限定店及旗艦店。K11 MUSEA 的建築設計出自國際大師手筆，把綠化及文化藝術完美融合。購物藝術館的外牆為全球最大的綠化牆之一，連同室內的綠色建築，總面積達5萬平方呎。另一引人注目之處，是佔地2,000平方呎的圓形露天廣場 Sunken Plaza。此露天廣場設有動態水幕牆，廣場四周更裝上噴霧系統，確保戶外高溫不會影響觀眾欣賞節目的雅興。廣場上更設有一個25呎高的 LED 屏幕，為戶外電影放映、現場音樂會以及各種藝術表演，提供了一個全新及充滿特色的場地。

K11 創辦人鄭志剛表示：「K11 MUSEA 與國際藝術設計新地標 Victoria Dockside 互相輝映，為零售業開創先河。適逢集團今年踏入十周年，我很高興宣佈 K11 將推出成立至今最引以為傲的項目 -- K11 MUSEA 。此項目不但擁有優越的地理位置及空前的規模，更是由國際頂級建築師和來自本地及海外逾百位設計師及藝術家攜手打造的精心傑作。K11 MUSEA 將改寫零售業，並肩負起重振90年代尖沙咀海濱乃潮人駐足點的使命，同時化身成為香港及亞洲區內核心藝術文化購物地標，凝聚國際千禧世代，讓其親身尋覓每個人心中的繆斯女神。」

今日行過星光大道喺海邊望埋去，座野真係幾大座, 幾宏偉
香港少見外型咁特別, 望落入面咁寬敞嘅商場

D租客換下樣 賣貴d高級d

利申：公司係租客之一

係邊個位？k11隔離？

以前新世界中心

同其他商場嘛一樣！

香港版ICON SIAM?

外型真係幾好J

設計既design
過到 feasibility study 同 developed design先講
去到pre-construction 個度又改改
最後又改改

好似幾垃圾

k11依家行ART路線

victoria dockside 我以為係倫敦

咪又係商場一個，咪又係賣果d野，睇死佢都係dior、armani、channel、ralph lauren、周大福、萬寧一堆支那最愛

屌畀你講咗先

記得每次有5毛自稱未來人
會都會用呢個場問佢地
每次都會收皮

行左好撚耐啦
6/7 年前新世界d子公司做
成撚日收到k11 同鄭志剛d mass mail
鄭出個blog entry都要話晒俾全世界知
on99
k11 講到尾咪有倒模商場一個
只係個中庭/周圍唔擺peppa pig / 叮噹
放d所謂藝術品者

屌，果個位唔食支那人錢，唔通賣文具、海味、家品咩

btw，以前果間日本百貨係咪叫「東急」？

cls 打手 feel

外牆設計柒到好似北韓咁 仲可以打飛機

咩設計都唔關我事，都係支那人既商場，入面既鋪頭無野岩香港人買

垃圾

起好啦喎....

其實新世界算有心搞架啦wor
k11本身都行藝文路線
成日有gallery同展覽
連鎖鋪好難避免 始終大鋪得佢地交得起租

下？有心搞？

入面有咩鋪頭關香港人事？

正條毛，咪又係high brand

咪又係大品牌
有幾多本土小店品牌？

學人行藝術路線 玩支持創作
香港地產商一定唔會堅做

香港所謂藝術路線賣野價錢咪一樣好離地。

個場既裝修扮有品味。

擺幾件designer chair就當係。不過照賣最庸俗既周大福、Rolex、化妝品

果個位好唔方便,地鐵,撘船行好遠

個topic本身已經同刻住打手無乜分別
唔係pr無啦啦點會用「今年即將開張」呢啲字眼

洲際後面
遲下洲際裝修就會好多人住K11酒店

購物藝術館呢個咁惡俗既term真係柒到點先諗得出

如果個位真係咁旺，以前就唔會做唔店啦

以前無尖東站

而家一車車支那人由羅湖直達。分分鐘截到廣東道糊

有乜咁正
香港商場來來去去都係倒模咁
你開得喺尖沙咀遊客區，咪又係行海運/海港城路線

本身個間K11都唔覺有咩好行

其實打手上連登賣乜廣告？你地目標都係大陸人姐，關我地乜事？

乜而家打手開post可以咁直接

果個位尖東站好方便，一出就係，搭船都係5-10分鐘路程，遠條毛咩

有無得泊車果d, 個位都算方便，兜去海港城

唔洗兜去海港城

鄭志剛要扮「貼地」。佢呢幾年搞既project都鍾意玩親民玩香港。有別九倉擺明奶支那自由行。

新聞稿？
垃圾鱔稿

d鋪頭一鳩樣，使鬼特登去廣東道

k11啱啱聖誕搵建築師設計啲裝置藝術幾好睇喎 啲細個玩得幾開心

好似幾靚

地契都仲係叫新世界中心
victoria dockside --> 維多利亞貨倉碼頭???

嗰個位97前一向勁旺
係97後成個九倉形象、出品cheap哂先冇人去
加條星光大道
屌

打乜鳩手，我淨係評論個外型好靚。完全無講過要入去行街。開個post講下香港未見過咁嘅大型建築都唔得？

早幾年有排狂播daft punk

個個都想鐘意見倒一式一樣嘅高樓，起到密麻麻先開心？

商場來來去去都係果D舖 有咩咁正

我估改呢個名係因為新世界中心前身係藍煙囪貨倉碼頭

行外國feel，又victoria又dockside，

改到有中文冇英文先係問題
以前鬼佬年代都中英並行
victoria dockside討好自由行多過真係本地文化啦

打非中?

有錢人的藝術
窮人與狗邊明

新世界垃圾公司

地盤完工就抄人

有人講過當年佢地請黑工，臨出糧就叫差佬拉人。

19年Q3開得既 宜家都已經construction stage 啦下馬
Btw 未聽過咩係developed design, 淨係聽過design development / detailed design stage

應該尖東站會有出口

新世界發展旗下的屯門THE PARKVILLE引入「新世代首置計劃」，年齡介乎25至35歲、之前從未在本港擁有物業的香港永久性居民，於選購計劃內樓盤單位時可享有三大「低門檻上車」優惠，包括將首期降至最低7.5%；另設「漸進式供款」安排，在按揭供款的首10年內，合資格申請人可選擇以原本供款額的70%至90%供樓，其後才回復正常水平；發展商更會代繳從價印花稅，最高為樓價的3.75%。計劃預留價單中的15伙，供是次計劃合資格人士認購，全屬兩、三房戶，實用面積422及575平方呎，呎價約1.38萬至1.52萬港元。

撚樣二世袓

個天化好突核
幾層都係
申利 係入面做過

佢掛個名啫 咪又係個鬼佬設計
不過見識過佢真係好鍾意扮貼地

k11以家連廣告錢都比唔起咩？

咪又係大財團做大陸人生意，搞咁多gimmick
我寧願你好似新地咁，擺到明target富户

三世祖黎

懶醒 衝住出黎柒
好包山下街 唔好活係自己個井

啲地標建築一定搵鬼佬設計
Sell果啲都勁啲 又租鬼啲

全香港d 商場咪又係一撚樣

好過倒模白色

你真係似打手 e家圍哂網你都可以讚到佢好靚 你唔係內部睇到d圖你點知佢靚

對我黎講
呢D新大型商場
只係俾我bookmark左
等我行街時 人有三急 必去上廁所位

始終都係鍾意行舊式商場

好過一味target大陸客，只有鐘錶珠寶，電器同化妝品。

Btw...聞説頂樓會有大型藝術館

打手死全家

打手 大家唔好應佢

其實咪又商場一個，仲覺得隻顏色俗俗地
而家翻新緊果間啲店舖同普通大型商場冇分別，咪又Pandora、茶木、L'occtaine之類
最慘係先天個位柒，話就話兩個地鐵站中間，但冇人流 ，開左新出口又冇大分別

唯一同其他商場唔同最多只係多啲手作仔咁，不過開哂喺角落頭位 唔講真係冇人知有檔咁既野

上次行完icon Siam發覺香港根本起唔到咁大間又咁好行

一向都係
非依家

講真k11 係我印象中係高質啲，但係又講唔出有咩唔同，可能係啲staff 好j d

咩舖頭先關香港人事？魚蛋檔？

你真係on9得很，出街睇下，乜都拆哂

現場同你張圖差幾遠 我就唔覺有幾宏偉 你現場見到靚唔係靚現場 係放概念圖 仲好意思話人on9

我淨係針對你講緊圍哂網話你on9，你講到自己去過現場，原來係鳩up

我係果到做 你收皮未

新瓶舊酒 唔搵打手唱奏點得
學樓上巴打話頭bookmark用黎去廁所

而家啲 marketing 就咁貼公司新聞稿就想收錢

擺明呢個金粉場只吸大陸客

打手

咪又係一鳩樣嘅鋪頭

入面醜到

畀得幾多錢就出幾多料架啦

整完一定同張圖完全唔一樣

新世界算係認真行藝術路線
私底下個產業鏈都到好濶

K11咪又係19商場

如果講黎緊新商場
可留意山頂果個 好多香港少有租客承租

有中名

喺果個位返一星期工辛苦過海港城果邊返一個月

果個位冇人流？
你瞓醒未？我就成日去果頭既
我就未見過果邊會冇人